岩先捉手兄嘅中環藍c底已起！

推

甴近平

好似靚仔咁多既第一幅圖好大陸蝗架喎

唔多似喎

等佢放工

唔太似

都話左唔係FB呢個

似保安look

係第一張

fb唔係佢黎架 唔好亂傳啦

第二、三張唔似

Afred Chow
61820562
LGT Investment Consultant

SUCK Channel:
4203 Two Exchange Square
8 Connaught Place Central
G.P.O. Box 13398
Hong Kong
可以接放工

睇清楚先呀，打錯手足就仆街啦。
真心樣唔似！

2個人既

唔係佢